Metal build destiny, strike freedom

想買metal build destiny同光之翼
Metal build strike freedom同光之翼

想問下大約幾錢同邊度會有貨

想落鋪買 孤注好似仲有命運set 27xx
Fb gp 一般23xx

突自set y拍近4k fb 一般三千中下

Thanks巴打

巴打我有隻全新命運連光翼想放
你有冇興趣

之前行街，命運set街價已經做緊2350至2450
Fb gp 全新見過2250至2350上下
二手就around 2100，
我個人建議加少少買全新

孤注堆命運set係西價，
之前精品吊高gffmc 1015個價去到1480一樣係咁，
最後都要減返去1080，但仲無人買

mb紅迷藍迷而家咩價？

請問街鋪邊度有$2350~$2450

巴打放幾錢

搭單問問有無00rasier

原想FB GP有平巴MB
之前行現時點 見到SF SET成5千 命運SET都要3千

命運set 原價 有交易
洗撚幫襯班炒狗

搭單問下香港邊到有得賣Metal build F91?

官方24號出貨
香港通常早1 2日

官方係25
但行貨星期四出貨是常識吧

未買過呢類玩具
請問有無必要上網訂
定係信和個D多數會有

呢類玩具得兩個方向
一係第一日就賣斷哂。之後係咁升
一係就死貨，但暫時都較少跌穿招股價
所以通常都訂定先（訂到的話）

訂既話係直接去bandai 到訂定香港街鋪?
多謝解答

重有原價命運set?

17xx 我即要呀

18xx先啱

上二個月先係日本 執到 原價命運set 加多隻橙命
不過信不信由你啦

原價買番黎同原本果high five都抵

日本係指日本街舖?

上年係東京買左

有無巴打放命運連光翼set 想要全新

巴打買咗幾錢